［遍地開花］點解仲要哂時間喺到屌前線唔散?

岩岩九點零已經好多post出黎屌人點解唔散 (其中有真心勸亦有人引戰分化，但呢點無需深究)
你係屋企想人退，而前線想人增援反cup，無話邊個岩。但無可否認，支持撒既輿論係歷次行動中都係佔多數，而結果就係上緊網既個個係到屌人點解唔走。

想講講小弟愚見，點樣去走出呢個尷尬既局面。

有兄弟企前線唔肯走既，其實係比緊壓力警察，如果可以趁呢個機會遍地開花，警察係唔會夠決策力去處理咁多地區。

今晚就係成功例子，旺角慢撤，同時有黃大仙，同時有紅隧，亦有尖沙咀。你見到啲警察個個棟撚左係到，自己都唔知下一步要做乜。
因為佢地既指揮力係有限，好似玩AOE咁，若果同時開四個戰線，你既情報、決策同指揮力一定會大大平分開，減低義士比人武力圍捕既機會。

如果旺角一早散哂，可以想像到全港警力會去黃大仙圍捕義士。呢個機會就會浪費左！

下次如果有義士唔肯退，同警察對恃既話。與其浪費時間第一時間就屌，不如諗下其他人可以點樣兄弟爬山、遍地開花，去將呢個局面扭轉成自己既優勢。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

你可以心痛前線手足
但請你唔好屌佢哋，覺得佢哋抵撚死
佢哋比人拉比人打，有影響到你?
你憑什麼話佢哋抵死?

同意，連登唔係大台。
前線有前線諗法，分化係呢一刻最唔需要既野。

推

樓主啱，不過都係因為見到旺角俾人拉左幾個我地先肉緊左驚前線唔肯散/散唔切。希望下次可以零損失。

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

［Be Water] 我終於明白點解前線今日唔走